美國國會混亂計中計

侵侵應該估到對方出呢招，所以搵人趁亂偷咗佩諾茜部電腦，咁就大撚把證據係手。

牛逼

支那人

唔好咁啦，好多海外華人都係反共架。

值得一睇

上年總統大選到而家發生既野已經係一套戲既劇本

點講都得 pelosi 故意留低部laptop 等你攞 裏面整定啲假料等你爆 又得 陰謀論嘅問題係 點扭都似層層